在這部迪士尼動畫電影的結尾，就像六世紀歌謠之後幾乎所有版本的《花木蘭》一樣，花木蘭回到了家裡，重新開始了她的女兒生活，併為自己找了一個體面的丈夫。 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 在對陣勁旅掘金和爵士的比賽中，每一場失利都是1分。 太陽和小牛不應該讓我們感到驚訝，但我們沒有看到T.J.沃倫的到來|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 那個時代的大多數生態學家研究的是鳥類、熊或狼等體面的動物，而不是低等的細菌。 他在南極洲的冰層下發現了“富饒的島嶼”史蒂夫·納迪斯，2020年7月20日，量子雜誌 
 他們想把他像毒素一樣從體面的政治中清除出去。 政治報道:度假租房? 就像過去一樣! 斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年7月4日|聖地亞哥之聲 
 自己嘗試一下這些搜索查詢，你將能夠建立一個值得貢獻的網站列表。 谷歌高級搜索:六個強大的提示更好的搜索引擎|Aditya Sheth | 2020年6月30日|搜索引擎觀察 
 同樣，這個推理聽起來很合理，而且是來自一個受人尊敬的組織，撒瑪利亞會。 掩蓋和關注:實際上，這是關於自殺新聞的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 像這樣的引用暗示了許多值得尊敬的主流文化將Coffman視為又一個失敗的美國人的理由。 FBI偽造的ISIS抓捕行動|James Poulos | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 打著宗教自由的體面幌子，殭屍般的文化戰爭繼續著。 RFRA的瘋狂:反民主黨的“宗教豁免”的下一步是什麼|Jay Michaelson | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 儘管她在整個賽季為《週六夜現場》的新生表演了相當多的小品，但她的合同沒有續約。 Jenny Slate的休閒天才:《炮彈馬塞爾》、《明顯的孩子》和《週六夜現場》的幽靈凱文·法倫2014年10月17日|每日野獸 
 幾十年來，這裡一直是該國曆史上規模最大的擊劍行動的體面陣地。 來見見“盜賊女王”瑪姆·曼德爾鮑姆，紐約市第一位黑幫老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野獸 
 你可以相信我的話，豬要有趣得多，可敬得多，不過要注意，它們很貴。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 如果他娶了出身卑賤的多蘿西，任何體面的人都不會進他的家門。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 然而，偶爾也會有最體面的家庭聚會，包括他們不願與之分離的孩子們。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這種最可敬的野草，這種上等的哈瓦那，難道不是一千種遐想的相伴嗎? 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他走開了，彬彬有禮地向那個人告別，彷彿他是一個受人尊敬的社會成員。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德